[突發］屯門巴打捉緊鬼

推

大家有冇嘢講

Push

咩事

上次71佢都喺到

呢條撚樣好熟口面

?

可能係搵仔搵女個啲admin

D人點發現

喊?

佢話淨係俾許智峯 林卓廷睇手機

長板橋張飛

一影已上雲端，Del相有用嗎？

係咪影人大頭？

有條友:你而家講價呀?屌你老母
惡到

前線科技人員：‘揾仔女’起底tg group入面疑似有紀律部隊

上次71又係佢亂影 比人圍左成個鐘 今次僑裝又帽又口罩

張飛又係度

好波呀

佢次次都喺到唔戴口罩

屌佢老母唔係第一次

我相信DEL完相班友都郁佢

現場巴打話今次係第4次

南亞幫型撚到

小心已經upload咗上去google photo/icloud

許智峯仲唔搶佢電話upload晒上去喇

肯定係佢

同之前金鐘果個咁似樣

發夢認撚得佢啦
71畀人橋底圍咗勁耐
去到海富又影畀人圍多鑊

記者問佢知唔知今次過嚟做咩
佢話：我有戴口罩 著黑色衫
啲人聽到就覺得佢好奇怪

發夢71見過佢 死都唔肯del相

除佢罩啦

屌佢老母

我淨見到夏慤道張飛

開遮包着佢，檔着記者鏡頭

其實如果佢係狗 刪佐係無用

可以起返出來

七一金鐘橋底咪呢條撚樣影相俾人圍

又係呢條仆街

分分鐘係「搵仔女」group 啲賤種admin

係佢！就係佢！！

認撚住佢

點解可以有人咁仆街???????

我無野講

又黎

其實應該係

奇奇怪怪,會唔會係白卡佬

個女仔好似幾正

如果唔係鬼嘅話 應該就係收埋好多裙底相

唔會
只會係鬼

肯定係鬼

個女仔

條女對眼好靚

前面條女做乜鳩
鍾意條撚樣?
係咁話唔好唔好
仲要望住條撚樣撥頭髮?

呢條友夏愨道影完人大頭又係屯門出現

如果入面係狗相 會好大鑊
即係狗話無放人係示威者到變佐不功自破

佢個人真係奇奇怪怪 4年前讀柴灣ive識

係唔係鬼就唔知

其實無問題 學班犬good cop bad cop

突發 紅旗已出

洗爆藍絲page

佢老母搵緊佢呀

睇到忟洗咩理佢丫 一定係鬼啦 傾咩7

發夢個時都見到
頭先有手足叫守住馬路防線，即係彈出嚟話OK

快啲洗先

屌呢條友 71影相俾人圍咗幾次都唔del

爆料吧巴打

More ?

比名

以後一定要帶口罩加太陽眼鏡 電話直接同步的 真係刪都無用

張飛好易認

搵人跟縱佢 ？

擺明後台大
唔驚你

想問呢條友係咩事俾人圍？

5K人睇緊

依家映完直接上CLOUD,你吹佢地唔帳

和理非D 咩呢 屌

係咪特工？

真係好撚矛盾
我都唔讚成郁手
但唔郁手喺度鳩企真係企得幾耐

明顯有人訓練過
咁多人圍都唔講嘢

幾次俾人發現偷偷地影人大頭

張飛巴

除鳩佢口罩啦 咁堅持實係鬼

邊個郁手就輸

七一影人大頭唔肯del相 仲要係好多次 今日又出現俾人認到

呢條友夏愨道影完人大頭又係屯門出現

條友明顯想拖啦On9

又比人圍

除時upload晒上雲端

各位屯門人
記得 be water my friend.
越夜越危險 睇時間散水喇

屌佢啊真係，又唔撚出聲

國安

唔好
咁嘅話同對家有乜分別

推到俾現場睇到

影乜撚野啊

笑緊

仲講咁多耶穌，條撚屌擺明拉布等人救啦

係咪up緊上cloud

因為一條友搞到屯門交通癱瘓

有冇ig fb

係到尻UP 左成個鐘 有咩意思??

唔好郁手啊

大陸仔樣...

喂 佢之前有係金鐘影人相架 佢上次已經俾人圍過
又係搞成半粒鐘先肯del

一定係鬼！

和理非幫緊佢
佢再唔俾手機 勇武嘅真係忍唔住

打啦

社工走啦

係咁話最後機會
最後左好多次啦
明知兇條友冇用

如果有藍絲仔戴住口罩俾人群包圍覺得呼吸不順，大家一定要發揮熱心助人精神

有冇軍師諗下點拆，唔可以郁佢又唔除得口罩，點先搞掂到？

馮澤雄 現場巴打叫一叫佢

Buddy

得等咩？

除口罩先

影J圖?

快d !!! More

開佢波啦

馮澤雄馮澤雄 現場巴打大聲叫一叫佢

屌 3條囡圍住我 爽都爽死

十秒啦

我驚一郁手有紛爭啲狗就衝出黎

好有可疑

認得佢 71朝早啲人圍左佢勁耐先肯del相

馮澤雄 現場巴打大聲叫一叫佢

立場live:

現埸幾個絲打好勇

太文雅啦...

push

擺到明又想拖到班狗出黎救佢啦

慣犯黎 又係呢個仆街

真係好撚鬼喎

和理非唔好阻住

呢條友個樣好易認

佢身有屎手機有cp片？

Mk妹好撚勇

個樣幾正
Btw唔好放佢走呀！

屌 唔撚好拖 乜撚五分鐘

肯定係果d搵仔清爐既人

推 第4次呀屌佢老母

支那樣

後面嗰個
係咪屌走班警犬讓救護車行嗰位張飛

完全聽唔到佢講咩

和理非咪撚阻呀！

警署要人

使乜求佢刪 後面叫走鬼 去游水啦

九點半清場?
快啲完左單野佢喇

馮澤雄

已經十分鐘啦

好抱歉但係chip and dale位絲打對眼好靚LOL
錯fo Sor LOL

live載帽果個咩事？
啱啱食完飯

個絲打都燥左

掉撚走佢部機啦屌佢老母次次都影鳩人相

好似警總嗰次都喺度

鬼到仆街

對！

屌擺明有野啦

講撚完耶穌未

個個都唔敢出手

好波

戇鳩，連口罩都除唔到

屌 除口罩都唔撚得？

佢叫馮澤雄

落索帶綁住雙手再講

和理非死開啦，要分清咩時候用咩方法

正

輸左,個個出手

頭先好似見到佢係咁影住個著長裙女人
好多巴打追出去截住佢

好混亂

郁手了

又想拎和平獎

次次都忍忍撚到幾時

超理非躝啦

前面d女行開啦 講再多佢都唔刪架啦

條友想點

上次金鐘又忍鳩佢

真係佢喎

條女都頂唔順了

真係成班曝徒

喂，咁樣好似過份咗

成日都忍忍忍，香港人就係成日都忍

拎咗電話！

有咩，睇唔到喎

你老母就暴

開佢波了

條女本身好聲好氣 而家完全燥撚咗

電話游水啦

唔好郁手 扯咗口罩先

剪佢JJ

馮澤雄, 真係佢個名?

佢自己跌左姐
冇人搶佢

好勇武呀屯門人！

佢等緊狗救

推推

之前有post 話可疑 可以拎指紋🤔

做咩個女仔突然燥左

你去遊行示威 比我影你個樣 之後我唔刪
放比狗 得唔得

佢唔小心趺左 執到炸

PUSH

屯門啲人唔可以睇小 易入難出

你有咩問題
一個鐘

次次都大大膽影 你老母驚人地唔撚打佢咁

影隻鬼個樣呀!!!!!!!!!!!

純種支那樣

咁撚樣同暴徒有咩分別,有種去搶警察部相機

讀多d書先上黎 ok?

曝你老母呀

立埸記者話確認佢係71嗰個

無啦啦做咩郁左手? 頭先行開左

屌一係同社工行開一二邊睇手機囉
如果自己真係清白怕乜撚嘢

其實條友 唔講野 唔解鎖 唔交電話
你又真係奈佢唔何

咁多人 點知發生乜事 乜嘢都有可能

隻眼好靚 個樣靚唔靚就唔講了

大快人心

佢係咪有太量cp驚畀人睇到呀

Yes 100%

但佢係好多年都無朋友個種人

神神化化咁

佢係咩背景？

有冇live?

呀媽搵仔仲夠唔夠膽入黎屯門影相

我突然好鐘意佢

佢m字額喎

雲端阿屌

蘋果

蘋果姐姐把聲都 feel 到等到好唔耐煩

屌話人暴徒話人過分
講咁耐都唔聽正常人都噪架啦

條撚樣挑左好撚多次機

係佢
罩已除

屌你老母嘥咗我咁撚多時間
條女完全著哂火

可能等人黎救 拖時間

個絲打燥到所以唔好得罪女人

搶佢張sim卡出來login WhatsApp fb wechat啦

睇指甲就知大陸狗啦，尾指指甲長到

照田雞

嘥鳩我時間
我和理非夠喇我同你講

我咁講有咩錯

開傘,上索帶做野~~

del完相 打到佢唔敢出啦 忍咩

我第一頁有link

番屋企食屎啦

屯門依家咩情況
🐶🐶係邊

係屯門人都想溶左佢
大家即刻落街睇佢條撚樣

好似保咗佢好多次。

4年前讀柴灣ive

住調景巔

點都唔好郁手。

俾位人入

肯定係有病
邊有鬼咁好EQ

叫人唔好拍,自己又攞手機出嚟影人

條友出撚哂名
10k 人睇緊

yes

一張相都冇咁奇?

睇下有冇特攻對話仲好啦

佢跌左電話, 真係唔小心

屌 養魚

社工每個app都睇

如果咩都無會點

係佢

我冇野講

隔開嗰幾條女啦，唔再俾佢地講耶穌

上哂icloud

啲港女都好勇武
佢地唔打柒條撚樣已經好克制

UPLOAD 佐上cloud
有幾難

現場手足小心佢有兩個電話

中伏啦

傻鳩 有議員幫又唔理
而家俾人起撚晒個樣出嚟仲要逐個app check

其實條友係咪弱智人士嚟㗎？

唔止一個電話

小心佢有兩個電話

今次處理得幾好喎
冇打人 淨係搶電話

太陽曬呀？搭遮啦
落雨呀？搭遮啦
做野呀？.....

屯門撚真係勇武好撚多

屌如果我係佢
約雞個啲一定比人睇晒

mhc

邊有搶呀

條女燥到

邊有人郁手 係地下執到部電話

捉鬼啊

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

係狗呀，警乜撚察？走啦

個女仔好勇悍

姐姐好勇

好撚勁

屌你老母 成班人圍撚住晒
外人睇一定對示威者係暴力激進啦
如果個cap帽男真係純粹遊行無影相
咁佢拖拖拉拉既行為又好可疑喎

明明之前仲好斯文賢淑

條撚樣拖左咁柒耐
而家先燥咋

Sorry
唔小心拎到佢電話

兩部電話？

無睇左 佢跌左電話

可能係個D成日發間諜夢嘅毒撚

仆街 如果冇相就仆街
又比人大做新聞

我無野講既極緻

mhc?

真係唔小心, 人多, 太迫, 跌左

如果真係搵唔到咪仆街

得一部電話？

條女

好似開緊部電話黎睇

乜都無

唔知佢聽日仲敢唔敢出黎

條撚樣點會無相架

啱啱入嚟嘅巴打

現場：
有疑似鬼
Check緊手機嘅社工
勇武絲打
一眾巴打
議員
記者

乜都冇

會唔會 有兩部電話

似係自閉

成班mk咁激動 浪費一班香港人心血 係咪想比人話多次係暴徒先安樂

不如你叫一毛啦 叫乜撚野老毛？

發生咩事??

可能拖時間，另一邊icloud save and deleted

比我實唔識check哂咁多個位

勁鬼，如果無相點解唔肯一早交機

好撚燥
D粗口聽到笑

條友身無屎怕咩q

係咪身上有第二部電話

搵仔清爐繼續搵仔啦，我驚第時係你老母搵你呀

偷拍app可以搵唔到

兩部電話

唔好政治潔癖啦

撚狗

肯定

咩手機？
會唔會有唔同account有唔同野睇？

條女和理非勇武都咁正

犯法就唔好啦
一陣佢畀人打撚死左
班狗會唔開心

無巴絲喇 得香討人同BK JM

如果愛國人士當左佢係暴徒打柒佢會唔會比人拉

有影相, 冇理由一張相都冇架喎

有無其他對白

會唔會係自閉

點會 淨係次次影人大頭都夠死啦

好尷尬 明知佢身有屎 但係又冇得對佢點

笑撚死

有Secret Video Recorder app.
或者 Secret folder

其實應該check 佢D folder

應該有多部電話, 點會跌部證據落地下

iPhone

Check咗真係無相

立場話可能行為有d野

好怪

會唔會有第二部手機?

屌佢 andoird 要 check folder 架白痴
有粒. 係前面既 folder 唔會 show gallery 架

真
應該係兩部電話
預左會俾人周鳩到

收嗲啦

前排個女仔好平靜咁同佢傾左半粒鐘
傾到條女都躁左

唉, 成班圍一個, 成個運動俾你地破壞哂, 出嚟行預咗要還啦

邊到有直播 立場轉左

係咪同片入面同一部機

根本

頭先好溫柔

中曬伏

佢仆街了

wtsapp有個對話咪咩內容都冇 姐係sd左出街自己再清除對話？

跟住佢

屌, 我又返左2014?

如果真係冇影，使唔使道歉？

佢一定係鬼架啦，幫佢影高清相，做文宣工作，羞辱佢

收皮啦，好聲好氣講左一粒鐘又有議員又有社工肯Check。
佢自己乜都唔講乜都唔做。

如果純粹驚部電話比個唔知乜野人Check，比議員check得啦掛?

Apple live

乜都無,之後就有人話有第二部電話
可能有第二部,CHECK完之後又話有第三部

好多狗入場，大家小心

真係睇下咩手機
小米可以手機雙開，入面啲嘢完全唔同都得

老毛都唔識好,打極都有限

做撚硬你地

打撚埋你 公化撚

上晒雲啦

folder隱藏咗

係咪有第二部手機??

其實係咪弱智或者聽唔明廣東話

夢online :開盜賊技 唔扣隻怪血 搶怪啲野， 成班人喺個新手村嗰度搞到 其他玩家解唔到任

你邊撚個啊

屌啲狗埋位救人啦

好撚鬼

出來遊行，知機唔亂影相，拍片累街坊

連登維穩組

直播講架屌

青山天主教小學對個公園出成班差佬

港人講地早已準備

其實今日警察都照左好多相，有個人影都無分別。
雖然條友都係仆街on9仔

屌佢老母睇到個人都燥

佢同意左比議員check,但唔同意加多名在場人士

其實一路都話比🐶攞咗電話唔好開比佢，但係係同一個時間冇證冇據就搶咗一個老人嘅手機逼佢開俾你睇晒佢所有嘅社交媒體，相片庫等等，咁樣合理？

收皮啦你唔撚出去？咁撚和平

仆你臭街 垃圾警察

立場好波

立場:你唔好推我啦,我唔係同你玩推手嫁

有人阻就拉人by立場

南亞佬都頂唔順大媽

隻狗話 : 要救人, 邊個阻就拉佢

仲唔係鬼

有影相，但入面一張現場相都無？你信唔撚信？

走緊？

咁多直播其實都出哂樣啦

指揮官江敏強話去救人

其實立場哥哥都好型

果個自稱女社工都唔撚識CHECK 手機

班狗諗住一打一，夠唔夠人

轉咗focus
Btw 係咪林彥邦？

呢d友真係要揾
議員攪先得
無計

真實版我無野講

啲人話慣犯？
係既Spin返去金鐘咪得，唔怕啦
今次反送中呢啲沙石大把

可能係亞氏保加症個類,唔可以用正常方式溝通.

屌，老人 > 路人

會唔會係隱藏左d相薄

屌黑警打人

黑警阿頭：埋去救人，邊個阻拉邊個

肯撚定有2部手機

放大佢個樣等多D人知啦

乜水嚟

警察話要去救人

保自己人啊

立場Live
影到警賊話過去救人(即係中間比人圍個個係黑警)
同埋話會打人捉人
立場都比黑警打

屌你老母啦 現場幾千人個個唔圍 圍9佢？
比人捉過咁9多鑊

有第二部電話根本係合理推論

甚至部機改裝到可以同時有兩個os都得啦

仲唔係公安啦！

咁多差佬救佢

好撚柒，有兩部電話有幾咁出奇，其實佢係一定走到，然後返屋企慢慢寫臭啲人

佢好正

係鬼

1. 有多部電話
2. 有相機app可以save去隱藏folder
而gallery一禁入去 唔會show啲相

警方救咩人？

仲唔係鬼

警犬又出苦肉計？
水刮隊長2？

真係鬼

又救左條友？

又拉人
立場話

屌佢老母D狗又救人

救人 ?

人地無求救 點解係去「救人」 ?

又放人啦屌

屌你老母
我地畀人打 邊個黎救？？？？？？？

狗: 唔得，要救自己人了

唔好意思 我唔知你發生嘅咩事

有兩部唔出奇
上次金鐘個國安都兩部啦

應該係靚女

警犬咁樣救人，即係肯定係自己人啦

後面好多狗,唔好糾結係條友到

警察放走咗啦

自稱社工 有啲鬼 佢自己都話老鬼 但又爭住check部電話

個條友唔俾議員睇 但俾個聲稱社工睇？

原來磨到等警方救 即係佢係警方人

屌 又救左隻鬼

有an機可以用兩組密碼去入兩個唔同嘅ac

拉走左嗰個人？

唔開file manager唔會開到
屌佢老母搵個弱智既黎check電話

唔撚出聲真係最西利
谷到人郁手

嘩救走左隻鬼喎！

玩撚完比班無腦mk累撚死

痿任証呢

係

可能就係等大家出手拉扯先做到新聞

未必 條友真係唔似警犬/公安

有社交阻礙都唔奇.

屌你老母臭閪啦

救人 ? 黑驚死全家全家生血癌呀

屌，幾十隻狗衝出嚟救人
之前撐警又唔見係咁

拉四眼仔就咁暴力
頭先對住大波man同個C奶就咁斯文

唔似係iphone

而家到底做乜撚嘢

屌你老母，黑警好似救撚左隻鬼

鬼確認
咁急救人

Set左iCloud Sync嘅話，d相已經online哂。

順帶一提，拍狗係要set photo去iCloud sync，經驗之談，唔好懶。

係, 蘋果影到

我諗依個係鬼大家冇人反對
係咁影大頭

警犬又玩依招

應該未！差佬未揾到佢！

班狗真係痴撚線

做乜鳩都比人話暴徒架啦，有咩分別？係屯門個啲唔撚係香港人？

雙重標準

蘋果影撚哂

拉走左個鬼

你最叻好未

救人 講到明

咩人黎?

直接拎手機打爆佢同張SD卡啦

冇委任證做咩工作呀

影到 比狗救走咗

救乜撚人阿

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我覺得直接打條友 之後走仲好啦

特登救 而家可以CONFIRM佢係鬼

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

麻煩各位巴絲推一推
啲狗冇打錯英文㗎

搵仔清爐聲稱d狗請佢地做野

收皮啦你黑警fans

警狗救得既
一定係鬼啦

真係勁
咁又救多條友

睇佢眼神同啲狗比人屌一樣無反應

直播 " 救 " 人

議員俾人打都唔救，救呢個人？

救25仔
仆街狗

屌你係咪ON9，卧底梗係要唔似先做到

係
係咁叫放人
應該都係黑警既人

俾警方「救」左

無啦啦成班警察出嚟
而家隻鬼唔見咗

黑警可能以為佢真係國安,有理無理救咗先,救錯都唔會俾人屌,救O岩就立功嘛.

一連三鑊 放人走

見到咁多狗喺度手拖手真係好嘔心

蘋果確認左係

唔知做乜撚 人地都話比議員check
班mk又出黎恐嚇人

同黑警白色主義有咩分別

諗下件事合唔合理 唔係人地做咩就跟住做

所以我一路懷疑係果D谷D人黎但未必係警犬

呢單可以煲大佢

咁撚多狗救佢
肯撚定係鬼
頭先冇晒，一拎部手機出黎啲狗又出返晒黎
話唔係都冇人信啦

豬隊友

呢條友上次71影人腳斷正

佢有心黎影 一定有準備 Android有好多加密同偷拍方式 好難check到

好似話立場見到警察衝擊先

唔知，不過佢頭先有屌過啲警察安排唔好，你有無睇

係，用唔同手指解都會入唔同Account

行為怪異

野又唔講，可能有d弱智

有冇check安全資料夾
有冇check安全資料夾
有冇check安全資料夾
有冇check安全資料夾

肯定都係d支那賤種

孟獲呀?洗唔洗七擒七縱收服佢呀

條片下面好撚多五毛

3星機有SECURE FOLDER

屌，比狗一野救走左！

應推上去睇佢本身做緊乜 可能佢本身直播緊

屌擺明黑警嚟

有條友話係屌米

同意，成班mk係到推人，推到個女社工眼鏡都跌埋

想問下，有無人見過個「社工」張證

好撚奇警察局又唔捉人
淨救人

係佢啦！

有無人知咩人黎？

仲有個社工 有機會都係警或自己友（國安）

佢好似話過肯俾議員睇

Source?
我睇直播無見到佢出聲喎，我淨係見到佢乜都唔講
然後議員說服不果離開左咋喎

咪屈啦一直睇住直播
隻鬼根本無諗過攞部電話出黎
最接近果次前面個女仔都話攞到一半又收埋返
佢有攞部機出黎使磨咁耐？

文宣組出動

可以用andriod 開第二個電話account 俾你地check
用兩隻手指字模已經可以

想問下，有無人見過個「社工」張證
想問下，有無人見過個「社工」張證
想問下，有無人見過個「社工」張證
想問下，有無人見過個「社工」張證
想問下，有無人見過個「社工」張證

大陸樣

應該係共青團

個女仔check 撚識咩

睇黎九龍新界d裝備過晒港島新界而家咩都無

搵個on9社工，做乜撚

件白衫係咪申請移民美國個隻狗？

同議員響角落頭睇
市民要求至少有一位一齊睇

開左個壞先例
呢次說服左咁耐都唔得
下次真係唔駛諗, 問一句DE唔DELETE
唔DELETE 即揼

文宣組要準備，整呢單野出黎肯定係想用黎攻擊我地

呢個似係廣東人樣

屌米直接upload 俾国安
delete 都冇用

累死晒啲示威者

冇拉，帶走咗

豬閪 咁都鋤唔死佢

屌佢救完人就散水

點解明明影咗相但部機咩都冇? 係咪兩部電話?

好撚奇真係

警察救完隻鬼 即刻散咗 仲唔係鬼？

警察唔夠裝備 應該等緊支援
出黎救走個人就會散

咪係

可能性有兩個

第一個條友有自閉 但既然已經被周到唔係第一次影 我覺得可能性唔高

第二條友已經up左再del埋相 有幕後幫手 或者有多部電話用黎掩飾

第三 係條友扮野影相 跟住專登俾民眾捉到 查完無料到後俾藍絲同港共口實 小事化大黎攻 影響輿論

一救完條友啲狗就退？？

呢條友上次響金鐘比手足捉住
叫佢拎住張反送中既牌
佢唔情唔願咁推開 最後都拎住左一陣

你睇返佢以前D片好撚瘦, 應該唔係當差, 但可能係警犬D FRD

立場:唉,我都唔識講呀真係
好灰

其實上次俾人屌完亂影
今次繼續亂影 動機已經好撚值得懷疑

大家散啦

影相，查id

小米機可以唔同手指LOGIN唔同ACC

屌 個社工唔識check害死人

後來唔肯 擰晒頭
仲有個條友個眼神好堅定

聽日先黎料唔好同佢磨

ON9我睇住條友自己跌左

救走咗呀屌佢

係咪真係比條友走咗！

突然諗到最後一個 自膠

隔離post仲話條女好靚好正
根本就係個mk妹

拖左咁耐
可能部電話SET 左俾人REMOTE
REMOTE 拎晒D 相, DELETE, 夠晒時間

佢啲反應on99
最多都係友情客串

其實我有D位唔太明
條友究竟係做乜
明明黑狗自己都影好多相
佢係要兵行險著 混入人度影
仲要每一次都比人捉到
有咩相咁高value

今日@UST南亞仔都有出嚟
真係好型

應該係假社工黎
自己人黎

警察救左

你睇過 議員話個四眼男同意 將手機比佢兩個check 然後問示威者咁樣做ok? 之後兩三個mk仔行出黎大佢 仲拎傘頂9人

你諗下呢樣野合理唔合理先

比你地自己分析

被警察拉就識可以話無野講 唔解鎖
但係示威者覺得你係鬼 你唔講野 唔解鎖 佢地覺得打你係無問題
話“好人好者驚咩俾人check電話”

到最後check完又無發現

個「社工 」 可能佢自己友
蘋果直播佢 check機 睇到眼火爆
唔識check

比得太多時間隻鬼

其實有呢d apps
不過未用過

似係國安收料嗰d

唔出奇,國安都成Q日指揮D中國留學生幫佢地做野,好似之前法庭偷拍個D拉到就貪玩,其實根本係幫國安做野.

任何自稱社工黑警乜乜柒柒專業人士既SHOW左證先講野

幾驚係和理非捉勇武果隻捉鬼，好彩唔係

同埋好矮

理得你老人定路人
我睇條友手機 條友會唔會去坐監呀
咁都拎黎做比喻

所以話佢應該係有病
D人一味話佢係鬼

後面果個係咪夏慤道張飛

國安都唔會咁on9 一個個連出2次掛

屌。比啲犬救走左隻鬼

而家警犬周圍捉人, 有D常識好唔好

我都覺條友有D野
但成班失晒理智 有CAM影晒又忍唔住出手
最後CHECK左咩都冇 未睇清楚已經被黑警拉走左
點攪呀

仲要俾人斷正過

呢個年代個個都拎手機出黎影 佢唔係影風化相
係無犯法

你唔中意人地手機對住你 但呢樣野無問題
咁樣恐嚇 強迫人合唔合理先

下次再見到隻鬼一定要捉到佢

match
推

警察遠鏡冇咁清？
派條撚樣出嚟好近咁影

大陸共青團幫西環做野

果個肥婆？
佢好似係屯門滅罪委員會？
岩先忠義打人 佢拖住3件忠義去警署報案
立場哥哥有影到 好似係佢

比左機會差佬圍佢地
個個焦點去晒條友到,反而忽略左外圍發生乜事

冇人知佢乜水?

咪係 真係當中共on9嫁咩
警察又會識救人
唔講警察局都睇緊直播？

有冇人起到出黎
推

好似搵到唔個app有相

一個mk妹講住粗口咁威脅人，同人講話唔擔保我地會做出咩事，咁樣叫和理非非？太盲撐啦

應該係大陸仔！國安

好撚老尷

我估係專登搵條友搞事 想屈示威者暴力
剛才一有推撞警犬就出黎救佢

可能係好似big bang theory主角個種有社交障礙嘅毒撚.

一睇就知係大陸仔
唔係身有屎 點都會比議員睇

毒撚邊敢影人

如果撐警班撚樣圍住你要來攞手提電話出嚟比去睇你會點諗將心比己呀連燈仔

雙重標準 香港人應該係團結 唔係咁樣威迫人地交電話

相信好多人睇緊片
睇緊片既記得開埋內置錄影
啱先立場有個白衫警話救人 拉人
邊個唔xxx就拉

記得邊睇邊錄片

記得邊睇邊錄片

記得邊睇邊錄片

下次見到真係 要快手搶左先

咁你有冇出去啊咁撚多野講

有病既人唔可以用常理理解佢地

認到個前線巴

啫係當下郁手 或者 講 威嚇嘅說話無問題？

我地影住狗都係咁影 無犯法

係佢立場有無犯法 或者做錯先？

蘋果影入面班女警笑住跑

撐警果班圍住我打左啦 仲得閒睇電話？
連燈仔

似係救人，邊個阻就拉人

有啲人想呃鳩啲無睇直播既人

鬼話可以比議員睇，但唔可以比示威者睇
松鼠妹提出一定要有示威者係度，可以叫人同記者散開，剩係兩個議員同示威者睇，鬼即刻話唔得

之前松鼠妹一路好冷靜咁說服佢，但隻鬼十問九唔應，後面開始唔耐煩，松鼠妹都一路叫人冷靜

去到咁上下大家頂唔順，有人出手
之後就開始check電話，一路都話無，但到示威者check就有發現，呢個時候幾十隻狗就出嚟救走隻鬼

又係佢
正常人應該抵唔住壓力del
但呢個真係明顯經過訓練
俾人屌足一個鐘都無明顯情緒
似係國安人
有無起底組可以發散晒
睇下有無人識佢
如果無都肯定佢係國安人

無啦啦彈左個社工出黎

我都聽到拉人 即刻個心離一離

其實在場大把人影緊相,針佢一個已經錯左重點,曬時間.
直播入面佢係同意比議員check但唔同意加多個在場人士一齊check,
仲想私了,依加仲要搵唔到相,比人有位入.

松鼠妹

帶頭戈個女仔同條友好聲好氣傾撚左半個鐘，期間仲要幫佢頂住後面班想衝既男仔，又幫佢擋住d人想拉佢口罩
結果條友一粒聲都唔出，又拎一半電話又收返
大佬俾著我都火起啦

有疑似相啊

dllm搞咁耐

班警察增援黎就散

我都聽到拉人！

見到個似樣 但唔肯定

利申：發夢google馮澤雄

成個遊行焦點去晒條友到
又比晒位人入
今次大媽最開心

其實如果有一大班人打鳩死左佢

又戴晒口罩，認唔到

佢係咪咁就無左條命仔？

係啦係啦打啦打啦，打反而覺得冇乜問題，拳來腳往大家公平，但係你無端端搶咗一個唔關事嘅人嘅電話仲要逼佢開俾你睇佢私人嘅資料就唔係好妥當囉

次撚次都放過佢
條冚家鏟國安呢架
今次又唔知害死幾多手足
和理非又唔害死幾多人

有無影到隻鬼部電話去咗邊 ?

聽日佢地又可以返出黎跳淫舞,唉

果個社工好似係滅罪會委員
睇番立場條片好似有講

下次見到條友直接搶撚左部電話先

支那國安
仆街

真係唔知你地同黑社會有咩分別
人地有權唔比你地睇架喎
成日話人黑警乜都做得出
你地而家比佢地仲黑喎

散還散, 過多個幾兩個鐘先好搭交通工具
一係唔好返屋企

現場好似話開始散緊
不過屌你隻鬼俾人救走呀

如果係肯check點解議員會走左去
即係你覺得議員唔肯說服在場人士比佢check電話?

應該越早先好
屯門啲輕鐵西鐵 走得快

散水既手足兜多D路先返屋企呀

張飛

靠你出動捉佢返屋企，佢係一定走到，仲可以返屋企unun腳post相

咁警察火起 係咪可以威脅你交手機？

同一條友係唔同地方都俾人捉到佢影人相.. 點樣無端端同唔關事??

著哂裝備但D人走撚哂

而家走一定比黑警cam哂啦
唔好再犯71晚既錯啦

根本就係錯focus
今次遊行目的係咩

光復屯門公園？
定 爭論有無影到相？

好似肯畀議員睇，但後尾有人話要有一個唔係議員嘅一齊睇
跟住應該條友係唔肯畀其他人睇

仲可以扮示威者參與討論
可以早d知道點郁咩風向
多d料通俾警察做部署

咪同佢廢噏講左半個鐘⋯

條撚樣慣犯比人點撚晒相 唔止一次 叫佢拎電話出黎都係保佢命仔咋傻閪

Btw如果佢唔係鬼 真係純粹出嚟影下腳同裙底
大家會唔會放過佢

打反而覺冇問題 緊係冇啦 你啲伙記照丫嘛
你有冇諗過先駁人？

今次冇咩大穫野就算影左相都唔大問題
係之前幾次衝擊既相先危險

認真咩
立場嗰個live將啲大頭全部錄低曬
淨係搞佢嗰部電話有咩用
搞完一部cam 仲有幾十百萬部喺cam度影緊

佢個樣咁易認，下次應該好快俾人周到

同屌班示威者扔磚啲人無分別
喂人地full gear有晒拘捕權檢控權仲可以捉你入狗屋玩喎

認清楚依家邊班係弱勢好喎

你估冇做過？

個社工伏伏地

在場大撚把記者大撚把人都影緊相，咁驚就帶口罩啦，唔怪自己on9反而怪人影佢相係咩道理，你唔叫蘋果停左個直播佢？你唔叫記者開部電話比你睇影左d咩？

在場人士要求要有一個市民一齊check但條友唔肯呀,你有冇睇直播嫁

今晚會唔會告得非法集結？下晝有便衣影緊相

死多兩錢重

喂咁講事實有冇搵到相？
未審先判冇問題？

有巴打知佢乜水！
呢條友係人渣

好型

議員叫左咁耐都唔郁，突然彈左個社工出黎，電話都未撚識用咁

大佬 手足俾人影到相可大可小架，一陣又俾黑警拉又俾黑警騷擾
條友一早俾人認到71都有出泥影人啦，明顯係鬼，我地保障返自己有咩問題先？

有有人影到個社工 搵人跟進下

唔可以，但有做過。
如果無既連登唔駛咁多post教人鎖電話鎖hard disk
無搜查令入屋搜查都試過呀

事後你投訴返佢? 自己人查自己人

雙重標準到，你地呢班人走火入魔啦
冇底線認為自己做緊既野係啱

我估兩部電話 一部係私人
一部係工作
佢中途將書包放前面 開咗個袋執咗一輪嘢

和理非半粒鐘 乜鳩都無

雖然好多負評 但確實大家權力相差太遠
根本係你知佢有偷拍都搞唔到佢
又冇得好似犬咁搜鳩佢
完全明白點解大家咁嬲

有做過 咁你地係咪讚成？

小心此人

風頭火勢仲影裙底,屌得仲甘

係 明明影相 拍片都無問題

個個係度聲大夾惡
又恐嚇佢唔比手機 唔單保其他人做咩

成班記者影住仲要郁手

on9 同班狗有咩分別

可唔可以搵埋個社工！

咁你咁講 啫係認為威脅人交手機係正確？

冇出去嘅和理非巴絲灌爆呢個post先

依家仲同你搶道德高地？

唔贊成你敵人就唔做？

其實你問我喺現場一定撳低佢打咗先咪撚講咁多，不過而家喺電話後面梗係可以冷靜分析翻

啱啱佢俾咗部工作電話出黎

呢次已經第三鑊 你估佢唔比人睇 仲會唔會有命返屋企？

屌

剛剛圍住果條友
快入

咁真係無人可以擔保其他人做乜野嫁喎．
入面有和理非但有其他人陏手唔得？
和理非無份護住條友？

On9西，搞成咁邊個造成？仲要同佢講道理

你都識講唔可以 咁點解仲要吹奏？

認得條撚樣
7.1係金鐘圍撚左半個鐘先del相

下次有人認得佢
同佢傾吓計
陪住佢

許智鋒話手機入面有大量示威者相呀

屯門滅罪會委員黎
6MIN開始

fb messenger直接影相send俾人係電話唔會留底

應該係餌黎

自己都唔做好香港人本份 仲點影響其他國家嘅人支持我地？

其實點解記者影就得
其他人影就唔得

呢D都拉差佬應該未來一年都有排忙
每星期都有咁多人
佢地都係捉D大單野黎告

cls 無端端屈人克警，你起下我底就知我連公司證都貼埋出嚟

蘋果話條友係大公報記者

邊到講？

肯定有第個app都係直接影完俾人

大公報記者？

屌呢個社工頭先帶班忠義衫去報警

傻鳩，你地咪繼續囉。自己錯重賴落人身上

因為記者有專業操守

你會唔會俾無牌醫生開刀？

估係自閉咸濕仔多, 佢部手機 (唔係比社工睇果部) 有大量偷拍相, 所以先咁驚比人睇.

吹奏咩?
即係你覺得依家警察火起會不擇手段黎捉人
你就唔可以不擇手段黎保護自己?

殺人係犯法但證明到因自衛殺人就唔犯法?
打仗時期人地打你你就唔可以打返人?

咩道理? 再講交部電話比一個可信任既議員檢查有咩問題？
最多再多一個人，都係怕議員唔識Check

隻鬼係大公報記者

問題係唔知你咩身份呀嘛on9
記者有記認架

記者影, 因為佢係記者, 中立記錄事情
其他人影, 因為佢係? 影嘅目的係?

請提供 source 我就成件事由頭睇live睇到尾都唔撚聽到有任何人話搵到相

幾分鐘前立場現場訪問佢

屌 咪撚再嘈啦
為咗隻鬼係到分化

mtr 見到人偷拍都會出聲啦，有可疑就質問架啦，咩唔關事，而家條女勸左條友半個鐘，仁至義盡啦

大佬，而家和理非主場，咩打無問題大家公平？

而家你既論述有問題既地方係，
論據有偏差：唔係無端端，唔係唔關事
論證有偏差：和理非有理性，唔可以同一黎就棍、熗既警_比

睇清楚啦 乜撚野冇料到呀

個社工check 到咁hea 仲好意思扮代表

唔使再拗

大公報記者

大公報記者 死撚咗都唔值得可憐啦屌

問題就係未比議員，就比成班mk妹mk仔推撞

如果係蘋果講就信得過喎

白痴狗, 用下個豬腦啦, 今時今日仲講道德? 你痴撚左線咩

今時今日香港仲未搞革命已經代表香港人好撚有耐性啦傻屌

唔值得

真係鬼都好 佢有方法影到 都有方法DEL左 或者HIDE左

算啦
講真係個個手機台專家咩⋯⋯

係 個松鼠妹妹話佢好和平
但轉頭郁手

雙唔雙重標準？我地影住啲狗無問題

同時另一邊有人影住示威者行為有問題？

係影風化相呢個要捉 要屌佢

但依家佢係咪影其他人有問題？唔交手機 係個人權利 定示威者決定？

佢威脅到示威者安危在先，咁又點計？
唔好撚以為自己企係上帝角度好撚型啦
冇野係絕對正確，我地要做既係不分化不篤灰不指責啊

旁觀者清當局者迷
你唔會明

剛剛睇呢個

總之一定係鬼
既然係鬼 示威者就有權去要求解鎖 check電話
就算到時搵唔到相 一定係其他原因 例如有第二部電話 唔識check之類

睇？冇 link 睇柒？

BTW 黑色五毛警告再度生效

建議大家停一停 唔好再回PO 自己消化下先啦

on9為咗個大公報記者喺到分化

上次71影人個個

如果佢個陣出示到大公報記者證就好笑

一定返到，咁叻放佢返屋企跟一晚咪可以日日接返工放工培養感情

立場live

Cap唔切呀 幾分鐘前許智鋒講 立場妹妹個角度

條撚樣今次俾人開埋名 下次仲夠唔夠膽出嚟

咁就可以雙重標準?同警狗政府中共有乜分別?

其實記者冇理由唔知話晒行家

source?

所以叫d 612 71有出動既巴打唔好出黎係岩

坐左幾多年？
呢兩條和理非做到d乜？ 唔識佢地？

係？
有無名

Apple

大公報記者係表面身份啫

隻眼神好堅定 無動搖過
所以我覺得係受過訓練
佢無回應 同回答任何問題

拖到有人救佢
個「社工」 走出黎 佢就交私人電話（講吊魚）俾個「社工」 check
個「社工」後面係許智峯 都手拎住部電話睇 唔俾許智峯
Check過程有直播 係咪做戲大家諗下
佢入相簿 有人提佢要向下掃 先掃...

之後就到警察大龍鳯救一個人

我估佢唔會再現身 已經暴露咗

最緊要吸取教訓 下次第二個都知點處理
香港加油！

有開名咩

咁最後結論人地係記者，咁記者係咪唔影得相？

大陸奸細大公報走狗

唔專就唔該讓專業的來
佢個d 保護心態會害冚家

係呀。好冷靜咁

一開波好聲好氣講已經比晒機會
之後既野已經冇需要傾

蘋果報出黎既 應該都有真憑實據先會咁講

我開po只係想多啲人知 俾大家評論下

邊個cls先
打冇問題 姐係打到佢冇力反抗然後拎部手機睇就唔叫搶？

比其他記者認到啦應該

蘋果日報，但真身係咩，國安？

係囉。講多d

係記者點解要鬼鬼祟祟咁影人大頭
唔拎個記者証出黎？仲要係大公報記者

影住啲狗當然無問題，事因班狗執法本來就要表露自己身份
呢個係佢地既「義務」。

你話雙重標準，又想屈一個人代表晒全部示威者？岩岩無人護住佢咩？

又對號入座做咩鳩

所謂自己人先成日係到分化

屌你老母 係記者就背心記者證啦
個腦比老鼠擔左？

咪撚再嘈啦戇鳩
為咗隻鬼係到分化

記者證呢咁

你一定係冇睇到頭戈半個鐘條女點好聲好氣同隻鬼傾，條女又保護佢又頂住後面唔俾人衝，係隻鬼完全唔理所有人又要扮拎電話出泥玩野，d人先忍唔住郁手
重申，示威者俾人影到可大可小，會俾班狗撚會俾人拉，咁你依家覺得隻鬼影人有冇問題？

至少係共青團
總之一定同黨有關

只準我影人
唔準人影我

我睇live覺得
個社工都鬼鬼地
好似有意幫住佢

屌你老母啦 洗唔洗餵埋你呀
講你又唔信 live又唔睇 現場又唔落

無需要傾咪搞到成班人柒咗囉，相又搵唔到，人地又係記者

嗰個自稱社工好似喺另一個蘋果video入面同"忠義"班藍屍去報案？有冇人check佢身份?

你咪睇下我啲留言有冇分化囉 我開po前撚知佢係記者 之前咁多次都冇人知佢身份 今次係第4次先俾人知

呢隻P狗block得
大家爽手

所有記者都帶晒記者證黎採訪,佢個記者證呢?

你比我發夢就會打撚到佢冇力反抗，跟住唔知點解部手機跌咗出嚟俾人踩爛左，完。

簡單啲來講我嘅原則就係冇理由係冇證冇據冇支持嘅情況下侵犯人哋嘅權利同私隱

P牌仔縮返入你老母個閪到先啦

雙重標準 仲要話人上帝視角

你係咪選擇性失明架屌

咪撚對號入座啦 我唔撚係話你阿

一個"記者""2-3次混入示威者入面.. 然後都俾人周到偷拍..有人想幫佢兜..

成班根本冇合理懷疑
都冇權可以CHECK佢手機
仲恐嚇人話送佢返屋企
唔好話咩忍左佢好耐比晒機會佢
係根本冇咁既權咁做
唔好話黑警都係咁啦
咁你地同黑警有咩分別

我睇足，一開始人地係肯畀議員睇
係示威者話要有一個示威者睇住
佢先唔肯，唔係一直唔肯

你唔係覺得佢嘅行為係做緊記者嘅事啊嘛？

On9啦
佢自己親口同議員講話自己唔係警察唔係記者

好多三毛帶風向阿 由得呢個PO沉啦

我就睇蘋果睇撚到尾啲人散都冇撚聽過，你咁撚叻麻煩你貼出嚟啦

你老母知唔知你咁on9?

屌你老母死分化撚，依家你泥同我講最後結論？頭先唔係好撚串既咩？
記者可以影相咁點撚解佢一開始唔解釋自己係記者同拎記者證，要玩尻班示威者半個鐘啊，你講解下啊仆街
唔屌唔化

我夠膽講去到呢刻仲係到拗手法問題嘅人9成係分化撚

1. 一開波好聲好氣比晒機會

2. 目標只係手機，佢個人根本冇事

3. 警方刻意拉走，1000%鬼

4. 到底義士條命緊要定道德高地緊要?咩比位人入，佢下下咁影就真係比晒位人入啦

再嘈一律當5毛論，即Block

忍唔住代表可以郁手？大把直播影住

依啲委員會 都幾肯定係紅底

下次巴打見佢無反應
整定反共標語同佢影相
大佢會擺上qq 微博
佢一定會反抗
上次71佢俾成班手足禁住來影係好抗拒
大家可以用呢招玩鳩佢

條友就一定係鬼，唔好為隻鬼搞分化

現場check佢電話telegram冇特別
不過見上邊comment 呢條撚樣周圍影人大頭 應該都係仆街黎

笑左記者唔俾人知記者要偷入人堆偷影

唔知係咪驚俾人打

幫佢兜嗰啲都唔撚知係乜人黎
仲係咁強調人係記者弱智

蘋果話條L樣係大公報記者（不確定）

你咪隨便 block 唔同意都唔得

點撚晒相仲會有人出黎做得唔啱真係冇撚左個腦

佢可以回答得再ON9啲

呢招一流

你個標準都唔一樣啦
差佬有number 至多俾人收投訴之後不了了之
示威者俾人影除時俾人拉要坐監乜野前途都冇
根本就唔對等

而家大撚人把兩部電話

上面咪貼左link囉 唔係覆你你就睇唔到呀？
洗唔洗剪埋出黎send俾你呀
老馮架咩屌你老未

咩叫冇證冇據冇支持？
現場既人見到 7月1有人見到
支持你要邊啲人支持？ 坐屋企睇電視嗰啲？

Push
成班分化撚，又唔出去淨係係到篤灰，個個用上帝視角我DKLM

記者同示威者既分別就係張證.. 唔掛出黎就已經係示威者
一個"記者"係混入示威者偷拍.. 然後就話佢係記者幫佢兜
用下腦啦

因為五毛唔講得自己反共
佢都唔可以話自己係示威者

得呀
下次睇你落場和理非咁Del晒d相佢

當值公職人員 同一個市民
2樣角色 緊係兩個標準。

咪理佢啦 呢條友出黎搏屌 有live都要人送到埋口先識睇

啲人周鳩左佢半個鐘以上 衫都扯到變曬型 袋應該冇電話 不過如果條撚樣擺擺另外部電話喺屋企就吹佢唔漲

利申，發夢在場
係有個人發現佢認得佢
跟往揾埋記者過去圍鳩佢

有懷疑《大公報》男記者在屯門警署外被示威者包圍，該男子一直拒絕出示記者證。有示威者表示，該名懷疑記者多次在遊行中拍攝示威者的大頭照片，已非首次，今次再拍攝示威者大頭照，即場被示威者認出，並立即包圍，要求他交出手機查看，一度發生碰撞。

有巴打搵到佢真facebook
呢條友係人渣

算啦總之你眼中邊個陏手邊個就係鬼呀嘛
無人陏手反送中唔會有暫緩

定你其實支持送中

許智峰話睇到有影示威者 仲要為數唔少
但係幾時影就睇唔到

有巴打搵到佢真facebook，仲要識佢本人！
呢條友係人渣

你咁講差佬今次速龍冇number 咪好公平囉
點解你地又嘈呀

咁認真做咩喎
我只係想講
我有權影人
人哋都有權影我
何況佢仲係記者

Sor9 見到咁多人屌以為屌埋落我到

支持呢就唔一定係人，可以係道理，合理上嘅支持，不過如果當事人係覺得自己合理同埋有道理嘅咁亦都唔需要討論咁多㗎啦。

今日我作為一個局外嘅人，就覺得咁樣做唔合理囉。你點知下一日會唔會無端端行行吓周圍有10個人指住你話你係鬼跟住要去拎部電話出嚟俾人睇？

成班根本冇合理懷疑
都冇權可以CHECK佢手機
仲恐嚇人話送佢返屋企
就算比你有理據支持又可以點
你有權check佢手機咩 唔check唔比走 你憑咩
唔好話咩忍左佢好耐比晒機會佢
係根本冇咁既權咁做
唔好話黑警都係咁啦
咁你地同黑警有咩分別

第一一定唔係
好簡單我地叫佢講今日黎支持乜野
佢話自己有嗌口號 而加唔想講
收皮啦

因為警察有責任表示自己身份，而且如果執法過程市民對佢有任何不滿，佢係應該要接受投訴，而投訴成立係應該要受處分

本身成個法律係咁樣定，條條例係咁樣寫。係警察既「責任」

dog face

我唔會叫佢解鎖，我發夢見到下次唔知點解有人打鳩佢，然後部電話都發現俾人踩爛左

post左一次冇人理你又post多次？

認真 佢後台係大公報
我都屌佢紅底

但呢個傻鳩用手機影相 呢樣野有無侵犯其他人
出面每一個都要被記者影住

呢個先係新聞自由

我地係咪要好似黑警咁 因為對方背景 而做啲越線行為

呢個時勢 我地做嘅係爭取民主 公義
基於政府無回應 我支持示威者升級行動 進入立法會表達訴求

但呢一方面 頭先話要求check手機 係因為時勢所迫 先要用強硬手段 ？

如果我遊行示威戈時有人話我係鬼我一定俾手機佢睇，有咩問題先？
你都知你係局外人就講少句野唔好係到開上帝視角係到話人，我地講好 不分化不篤灰不指責。

市民無嬲都無權嫁啦

你都無權迫林鄭下台嫁，你又無權阻止反送中，你又無權阻止班大媽出黎唱歌跳舞

照你所講無權就做咁就同黑警無分別，你眼中應該所有示威者都係同黑警無分別

不要分化

搵唔到料 就係柒左 要認

咁即係示威者連投訴都冇之餘仲可能俾人拉
點樣公司呢請問

但佢成場無出示過任何記者證以及表明自己係記者身份喎

即係做記者可以扮唔係記者?

唔參與就出少句聲

有巴打識佢，知道佢咩料！
呢條友係人渣

所以叫佢比人睇係保佢命 試下今日冇比人走撚左去佢聽日又出黎？ 隨時比人係尖沙咀做低佢

比二個議員加一個示威者Check有咩問題?
又唔係話要刪晒所有相
再講條友唔係第一日被人周到咁樣影人相，如果可以好順攤咁證明到自己清白咪仲好，起碼下次人地認得你唔會懷疑你，因為你自證過清白

真心一問，點解打果隻鬼既時候要開哂遮？

因為係警署門口，上面有閉路電視

打鳩佢個啲真係同黑警冇咩分別

無睇直播？
佢同林議員講 佢聲稱自己唔係警察/記者

一半認同，

如果係自願拎出嚟其實就冇問題嘅，所有嘢一自願做就得嫁啦

但係大家真係覺得頭先係自願嘅成份？

但明明佢係鬼，都比哂機會佢解釋啦，打佢都好正確呀

你癲撚左呀
屌你大陸最撚勁係咩呀，人面辯識呀
近鏡影完入左機你點撚樣走呀
靠呢樣拉人架，用下個豬腦啦
邊有記者影大頭架

連前線規矩都唔識既 就行返後排充人頭算啦好無

啲人話咁樣迫人好唔合理呀嘛，怕如果之後次次都係咁咪好有問題

我咪講如果你自證到清白咪無問題囉，認得返你仲唔會再屌你添。我無講頭先條友自願喎，自願就唔會最後有推撞啦

佢身份係唔係記者都好

影相拍片係咪個人權利？非風化

而且我唔係想分化 只係我個人覺得屌警察迫人開手機 同呢單野 會唔會有雙重標準？

當然 正如科大校長講 每件事唔可以單睇表面 仲要了解呢刻社會氣氛局勢

呢件事 大家有各自看法
亦都要自行分析

條仆街想離間市民同許智峯、林卓廷嘅關係？

On9分化撚
做鍵盤戰士就槍口對向啦

點解佢部野唔洗解鎖？
點解佢部野唔洗解鎖？

故意比所謂社工睇入面冇野？

仲有搞清楚唔係打佢先開遮
把遮其實係一直開住阻閉路電視影現場人士

死肥鬼?

唔使找

兩邊唔對等點樣雙重標準?

如果班人有警察咁既執法權同Full gear同合理拘捕權，可以捉人返去拘留48個鐘既，你再出黎屌返示威者雙重標準

你咪講下囉 派膠有咩用

我地唔係唔俾有新聞自由，個問題係佢俾人圍左半個鐘都唔出記者證又唔解釋自己係記者，唔通我地示威仲要識讀心去知佢係邊撚個咩？
示威者一直都唔想用強硬手段，但係勸左咁耐條友明顯玩野，唔通又要等到警方落泥清場又俾佢走甩？
好似政府唔回應訴求，時勢所迫我地要用強硬手段咁，我地今次都係想保障返我地示威者既安危姐。

正如你地都話，記者影冇問題，唔識嘅人影，唔知佢有咩企圖，所以一定唔得
咁人地都係一樣姐，議員我知你係邊個
陣間有人爆我手機有咩資料，我都可以追究
個示威者冇名冇性，陣間你爆我同人喺whatsapp傾過咩，我點追究？
將心比己啦

個咩很想大波波條柒頭
一開波又話人咩用遮隊佢
知佢係大公報又 spin 去第樣
冇腦就收嗲啦好心

點撚左相 唔使小懲大戒下 下次咪繼撚續影

弱智唔好上連登啦

蘋果日報話係大公報記者。

係金鐘有哨兵幫手睇水同舉牌
No Photo
第一日出黎遊行咩
仲要條友第二三次俾人捉撚到

今次係第4次俾人捉到 你估佢聽日仲出唔出

反送中係比政府逼到出黎反抗
係爭取我地應有既權利
岩先只係成班站係執法者既角度
係冇權既情況下check人電話
點同

影者影大頭就係有問題

許智峯 : 有搵到示威者片段同相

講真如果我自己光明正大洗乜驚俾人check?如果check完係誤會我相信大家都會道歉

將心比己咪直接出聲啦，現場人士都係希望有個第三者出黎睇住
如果你想指定個第三者係乜水，要有證明既係值得信任身份既先可以檢查，一樣可以出聲

但條友死都唔肯出聲淨係識點頭擰頭喎。

記得 落雨就要擔遮呀各位
要俾所有牛鬼蛇神知道上前線做show係有成本架 有機會又一次被打到魂飛魄散 永不超生架

示威者都係被警察最近白色恐怖亂檢控先會對影人樣咁敏感
合理懷疑佢係：
1. 好多人見佢影人大頭
2. 呢個人唔係第一日被人認出黎

每個人面對被無理拘補既恐懼，同面對送中惡法既恐懼係一樣。

講緊手法問題
佢咩身份，畀人捉幾多次有咩關係？
總之人地一開始係自願畀議員睇，係唔想畀其他「無名無姓」嘅人睇
你哋格硬搶人手機，開晒所有whatsapp對話check
同黑警有咩分別？

人哋check晒話冇野啦，又話save喺hidden album、兩部手機
反正你地由頭到尾都唔信人，不如一野洗佢機啦
好過係咁侵犯人私隱

最低消費都要伸佢兩腳

嘈緊嘅巴打

先唔講佢今次落嚟有咩居心目的
最一開始現埸有人問佢支持邊面
佢死口唔講 真係好難令人信佢
之後現場巴打話今次係第四次捉到佢
係四次喎
會唔會太多呢 唔通無啦啦老屈佢囉
前幾日開始白色恐怖
要佢交部手機出嚟睇下好合常理
現場都話如果冇相一定放佢
有相嘅都只係del就得
咁樣做都只係保障下大家

自己上apps store睇下d偷拍 apps幾強大先講啦傻鳩

出黎做呢D野點會得一部電話呀

你將兩樣野類比
黑警收人工做野，可以選擇唔強硬對待示威者，佢自己本身無損失
示威者無條件出嚟抗爭，你唔強硬del番啲相，手足分分鐘要坐監

屌你搵黑警做事手法同示威者比，你都on9

Telegram有定時自動dele msg嘅功能架

咁你點回答人地唔畀示威者睇先？
你放唔放心畀個你追蹤唔到佢身份嘅人，睇你手機先？

我寧願保住所有自己友、都唔會冒風險保個係人係鬼都唔撚知嘅人

許智峯 : 有搵到示威者片段同相

邊到無野

有最新整合 要傾果條友/爆料可以入黎討論

喂，依家就係講緊條友無提出點解佢唔願意比示威者睇喎
我可以答你我一樣唔放心，但我識得提出要求，解釋返我點解唔接受

但條友無咁做，被人問足半粒鐘想點都唔答人

佢唔出聲呢個係第二個問題
但唔好講到佢由頭到尾都唔肯畀人睇咁

雙方比晒資料議員
議員做中間人
但兩者都唔知各自身份？
有咩就約返3個人出嚟對質

上面果個 USER ID: 煤氣公司(冇人用)
一直BLOCK左 大家無謂理個三毛

POST入面有最新整合
已經肯定係鬼

你地直播畀人影晒又恐嚇，又搶人野
一樣可以畀人告
出面咁多人覺得呢個手法有問題
反思下下次係咪都係要咁樣搶

當時咁混亂，唔係人人思想咁清晰要做咩
唔好完咗件事，再回想自己個陣一定可以咁冷靜做到

除非有人犧牲硬搶佢機

其實唔明你係咁幫隻鬼講野做乜
要告嘅我地佔路已經告得

呢個可以，下次可以咁做

要有成果就要升級行動
好似近幾次大家將行動升級咁

傾都傾左差唔多成粒鐘啦

咁你唔肯要求就已經係同一個問題啦。

你要走，或者要保障自己隱私，同時要令現場人士接受，咁你都要交涉嫁。唔係自己做當事人乜柒都唔講就可以解決。

唔通個社工都係鬼

你地咁做會引起其他中立嘅人不滿
少一個撐你地嘅人
係要一齊檢討下呢個方法搶人野黎睇
係咪適當，下次要點做
正如樓上有個巴打建議幾好，交晒雙方資料畀議員
兩邊都有個保障

下次都係咁樣搶人野黎check，只會影響一啲中立人士
由撐我哋，變到話我哋唔好

有成粒鐘都諗唔到自己可以點做?

吸取教訓，下次諗定點應對

邊撚個話冇相係入面
立場live
許智峯睇到佢係有影示威者影
仲要為數不少！

你咪畀人圍住睇下你諗唔諗到
總之而家係要檢討下次係咪都要咁做
你地咁做真係會影響中立人士點睇我地
上面講左，有個巴打建議係可以
唔係話咩擔心義士安全就要搶人野逐樣check

我唔係無條件撐要搶人野Check。
但今次佢行為的確係可疑，做法同樣說服唔到現場人士
你要認清現場人士咁激動都係情有可原

我由頭到尾都係針住呢一點黎駁班單方面屌柒現場人士既人。

諗下點解咁多人攞手機
點解剩係屌佢一個
你咪佢影既角度有問題 成日影人大頭

你睇清楚話交換資料未我囉
你搞清楚

1. 條友明顯係鬼

2. 佢態度完全不合作

3. 佢有前科

咁多前提下我地諗到再好嘅應對方法都冇用
因為佢就係有心唔比部手機出嚟

我絕對會將義士排得優先過任何野
包括果d所謂嘅中立派同民意
你地話冇民意咩都唔洗搞
但我話冇義士香港即刻玩撚完

上次入立法會夠多人唔贊成
香港而家咁嘅局面就係因為唔夠強硬
我地唔係無理性討論
同呢隻鬼傾左成粒鍾
香港就傾左廿二年
得出啲咩？

你都on9坐監嗰個唔係你呀ma
你企過前線未

我屌你老母

推
佢個鍵盤戰士淨係識講咩手法問題
屌咁得閒去研究下警犬拉人手法有冇問題啦

而家仲講乜都要檢討
返去2014啦 2019唔啱你

以前2014年個陣都冇大搜捕，個個係示威區溫書俾人影到相都唔驚

係邊個推到香港市民要扣留佢，要查佢手機???

係黑警濫權濫捕，散播白色恐怖，令示威者人人自危

成班人圍一個人, 最後仲要搶佢手機, 你只會令中立嘅人越走越遠, , 佢唔畀你你就搶鳩佢部機, 同賊有咩分別? 成個運動即刻變到好撚難睇呀

係咪散晒？

佢有冇可疑你都冇權咁做啦

你唔做有手足坐監，你想佢地坐？

權乜野 黑警有冇權放走啲疑犯呀

依加仲驚乜

歸根究底係個個都驚白色恐怖

因為黑警濫權濫捕濫用暴力

如果俾佢影到大頭，幫到黑警點相，到時俾人拉又要俾受壓俾人搞兩三年先上庭證明自己清白

個個都驚呢種壓力，呢種失去自由既壓力
所以真係冇辦法可以唔強硬地確保冇事

講真大撚把人影啦, 蘋果直播都影唔撚少啦, 你自己去睇番啲片

但係佢地影既係大家都有眼睇唔係Close up 唔係為左影人既特徵，而係為左佈道事實
佢地交唔交片協助黑警調查我唔敢講
但係呢條友唔係為左影事實，而係為左影人close up 想問下佢有咩具心?

紅衛兵咩成班?

咁佢唔畀段片你 你成班就圍鳩佢, 搶佢部電話, 同賊有咩分別, 仲要畀直播影撚住

唉，其實我都覺得好矛盾，唔想傷害到其他人既權利，但係我地都只係想保護自己保護同伴姐
大家下次做好保護呀，盡量減少俾人影大頭都唔驚認得

你最後只能放走佢, 一係就恐嚇佢搶鳩佢電話, 得呢兩種選擇

有冇多啲野爆

我都有諗佢會唔會有後台
要成班狗救佢一個

格離post 提醒 fb佢本人

開遮係怕俾CCTV影到樣

咪屈人打佢

仆街了

留言到5毛多撚到

而家成班人圍住一個搶佢電話, cctv都影到

張飛一係重要關頭就出黎一騎屌狗